今日六九遊行口號：韓國瑜，凍蒜!!

提防糾察散水篤灰

越來越少人理老衲呢條on9仔

韓流吹過，遊行者俯首稱臣！

凍蒜！